點樣約女仔出街？

咪就咁wtsapp約 想點

酒店book左二人房, 一齊?

有間黃店好似幾好食，要唔要搵日試下？

一人BOOK兩人入其實得唔得

二人房唔比兩人入?

手足

俾個理由人哋，佢受咪出
唔受咪下個

會唔會有D係計人頭

你 佢 加一個common friend去玩 跟住叫個common friend放飛機

個女仔對你有意思嘅,
求其約都約到啦,
仲使乜上連登問?

咁計較錢, 不如係屋企扑

我買左架新車 想試下渣上山 一唔一齊

外國撚好易啦，影相send 你架跑車比佢睇，問佢今晚 去你度Netflix and chill 好唔好

之後唔駛教啦下話

我都經歷過你依啲時期 所以都明白你
但係屌你老尾男人老狗咪撚婆婆媽媽
傾得岩feel就約出街睇場戲食個飯
怕乜撚野直接
唔好ff太多 溝女就係要話比佢聽你溝緊佢
岩就岩 唔岩咪下個

你有冇錢？

咁就得。

直接同條女講你出嚟陪我 我送錢比你洗 問佢約唔撚約
包保條女𦧲飯應萬試萬靈

問：姐姐，你有冇胸呀